## Автоматизация базовой отчетности приложения

Для этого наладим автоматическую отправку аналитической сводки в телеграм каждое утро

### План автоматизации:
1. Создадим своего телеграм-бота с помощью @BotFather
2. Получим chat_id
3. Напишием скрипт для сборки отчета
4. Отобразим в отчете следующие ключевые метрики: 
- DAU  
- Просмотры  
- Лайки  
- CTR  
5. Автоматизируем отправку отчета с помощью GitLab CI/CD
